係咪應該放棄深藍父母？

以前我一直相信過住嘅運動未能令父母醒覺係因為未殺到埋身

但到721之後我真係好心寒

我哥同家姐都喺屯元天番工

嗰日差啲上咗架屍殺列車

其他黃底屋企人都好擔心佢地嘅安危

但身為父母嘅佢地竟然出聲講:抵死

亦都冇關心過佢地嘅行蹤

我以為父母係一直會愛惜子女

但呢件事上我睇到好陌生嘅一面

我一直都忍讓佢地

生活上嘅不滿我都唔出聲

佢地唔比我出元朗

我都冇出

結果我喺屋企睇咗陣蘋果live就比佢地屌到狗血淋頭

仲要搵嘢掟我

我諗呢種事喺深藍家庭發生唔少

但大家一定唔可以放棄呢場運動

利申:好撚後悔今日冇出 一陣出嚟買老婆餅
亦都唔好意思要大家入嚟睇 但唔出po發洩兩句我忍受唔到

到你唔放棄咩

依家出

經濟獨立未？

唔走, 害你一世

出緊

中學生

但我會嘗試

成功就會被同化，等下先

雨傘後無同老母講過野